機箱撚入 傾下用緊咩箱

或者諗住換新箱?咩原因換定係身痕想試新箱?
新卡長厚又熱，換卡時會唔會想換埋機箱?

ITX用緊A1 PLUS(無線叉幾方便，換唔到厚卡)

想換280X(可放大牛但就入風出風麻麻)

或者011D MINI($800幾抵玩12月先有貨，要用SFX牛，要睇住隻牛做人，多數最大得750W，1000W得銀欣未知幾時出)

姑媽有仇，NR200最後先諗

ATX由570X(吸塵機)轉左P600S(靜)

另一ATX用緊HELIOS(玩厭左覺得阻Q住)

想換011D XL(但係唔細得幾多)